# Repositorio
***
Contiene archivos disponibles en la web para utilizar en los proyectos de investigación

1.   [SBW-vectors-300-min5.txt](https://www.kaggle.com/rtatman/pretrained-word-vectors-for-spanish?select=SBW-vectors-300-min5.txt): Pre-trained Word Vectors for Spanish

* [stopwords] (http://ponerellinkaqui.com)
* [localidades] (http://link.com)

